［武漢肺炎］武漢一家三口已曾入住香港迪士尼樂園酒店

朋友無連登Ac 我代佢up
香港迪士尼樂園酒店入咗武漢一家三口
本來公司放嘅消息係淨係食第二朝早餐
但啱啱公司完咗場晚餐，先知原來班武漢都有去，依家公司啲同事驚到唔敢返工

#上海迪士尼都驚到封左，香港迪士尼幾時會封

#支持醫護罷工
#支持香港公共運輸罷工
自己香港自己救

今日已經有5宗確診
玩撚完

我屋企人返酒店 到都有幾個武漢客

推

Push

咁大件事 香港迪士尼幾時先肯封阿

成個香港迪士尼樂園 封左佢啦 廢事一陣啲病又周圍傳

封關 + 將武漢黎果 d推晒入隔離營啦diu

今日入住嘅住客祝你好運
抽中同一間房就係咁先

去滴滴尼便足準備

上海都識封
香港仲衰過上海
2020上海終於超越香港

終於封左

香港迪士尼樂園帶給你一張地獄單程飛

唔爆佢大鑊都唔封
戴口罩又係，唔俾人投訴都唔俾

推到迪士尼收皮